IQ題：信箱已滿估成語

放🐴過嚟，第二頁開估

難以置信

秒

我想踢波啊

激氣

大家唔好推由佢沉

又諗咗幾日幾夜？

連登啲iq題好低質

第2頁開估 第2個回覆都未到就秒左

叮一聲腦海閃過

咁叻你又唔答#

咩事呀

難以置信咁快比人秒左

1分鐘就秒左

激氣呀

又遲左入

笑死

屌你老母

係咪想逼我上ICQ天枱先安樂

笑完未呀